［恆河變種］印度發現新型變種病毒株 專家：高達240種

2021/02/22 10:15

印度發現新型變種病毒株 專家：高達240種
印度發現新型變種病毒株 專家：高達240種 | 華視新聞
吳念達 綜合報導 / 印度

COVID-19疫情爆發以來，英國、南非以及巴西等國，陸續出現感染力更強的新型變種病毒，而印度衛生官員日前更表示，在印度境內竟發現多達240種的新型變種病毒株，呼籲需積極採取應對措施。

印度發現新型變種病毒 種類高達240種

根據《Rossiya Segodnya》報導，印度權威醫學研究和臨床機構全印醫學科學研究所(AIIMS)主任古雷利亞(Randeep Guleria)表示，在目前已發現的240種新型變種病毒中，部分變種病毒具有很高的傳染性，甚至更為致命，因為某些變種病毒株已具有免疫的「逃避機制」。

變種病毒再增強 專家：接種疫苗者恐再次染疫

古雷利亞進一步表示，這些變種病毒的強度，足以使部分具有抗體或者已經接種疫苗的人再次染疫，當局必續極採取應對措施。

小粉9：終於等到啦，全部人大大聲講「印度肺炎」

阿南德在最新預言指出，2021年2月太陽、月亮、水星、木星、金星、土星會形成罕見的六星連珠，可能會帶來驚人災難，甚至經濟崩潰，直至11月才有轉機。

240種
牛逼死了
有冇病毒學家講下以前有咩病毒有咁牛逼

印度世界第一

牛你老母 死大陸仔